{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054978",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 헤븐"
    },
    "text": "GRAND OPENします！ ホテルの利用を希望する未成年者は両親と一緒に来なければなりません。 未成年者のみ別途入室された場合は払い戻しできません。 当ホテルは瑞山湖公園から徒歩3分の距離に位置しており、バレットパーキングも可能です。 高仕様のラップトップもフロントでレンタルできます。 予約なしですぐに訪問してもいいですし、現地での現金決済も可能です。 しかし、当日予約をキャンセルすることはできませんので、ご注意ください。 客室はすべて2名1室基準であり、1名追加時に追加料金が発生します。 電気自動車も充電でき、洗濯機も無料でご利用いただけます。 定期的に防疫と消毒を行い、きれいな自主洗濯も常に行っています。 また、ガウンは必要な方にフロントでプレゼントしており、すべての客室には静音冷蔵庫が完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの利用を希望する未成年者はどうすればいいですか？",
            "answer": "ホテルの利用を希望する未成年者は両親と一緒に来なければなりません。未成年者のみ別途入室された場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "当ホテルは瑞山湖公園から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、バレットパーキングも可能です。"
        },
        {
            "question": "ラップトップのレンタルはできますか？",
            "answer": "はい、高仕様のラップトップもフロントでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "予約なしでホテルを訪れることはできますか？",
            "answer": "はい、予約なしですぐに訪問しても構いません。現地での現金決済も可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルはできますか？",
            "answer": "当日予約をキャンセルすることはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室は何名で利用できますか？",
            "answer": "客室はすべて2名1室基準です。1名追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電はできますか？",
            "answer": "はい、電気自動車も充電できます。"
        },
        {
            "question": "洗濯機は使えますか？",
            "answer": "はい、洗濯機は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "防疫と消毒は定期的に行っていますか？",
            "answer": "はい、定期的に防疫と消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "ガウンはありますか？",
            "answer": "はい、必要な方にフロントでガウンをプレゼントしています。"
        },
        {
            "question": "客室には冷蔵庫はありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室には静音冷蔵庫が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 387
    }
}